如果ken block嚟香港表現漂移會點？

一入境已經比海關同差佬逗

表演*

我淨係知唔收得錢，一收錢就會被告打黑工

知唔知red bull f1黎香港嗰陣發生咩事

咩事

非法改裝，拉得

全世界唔洗睇ken block表演
香港或成為最大贏家

限速50

唔係掛